Op die kop, was het daarom niet voor haar om zich te verzetten tegen haar moeder's voornemen verwijderen in Devonshire.
Het huis zoals beschreven door Sir John, was zo eenvoudig een schaal en de huur zo ongemeen matige, laat haar geen recht van verzet op punt; en dus, al was het niet een actieplan waarin alle charme aan haar zin, al was het een verwijdering uit de buurt van Norland buiten haar wil, ze deed geen poging om haar ervan te weerhouden moeder uit een brief van berusting.
Hoofdstuk 5 niet eerder was haar antwoord verzonden, dan Mevr Dashwood lieten zich in al haar schoonzoon en zijn echtgenote was voorzien van een huis en moet hindert ze niet langer dan tot alles bereid waren voor haar werd bewaarheid.
Ze hoorde haar met verrassing.
Mevr.
John Dashwood zei niets, maar haar echtgenoot civielrechtelijk hoopte dat ze niet zouden worden afgewikkeld ver van Norland.
Ze had grote tevredenheid bij de beantwoording dat ze ging in Devonshire.--Edward gedraaid haastig naar haar toe en op de hoorzitting, en met een stem van verbazing en bezorgdheid die vereist geen uitleg bij haar, herhaald, "Devonshire!
Bent u inderdaad er heen?
Zo ver van dus!
En welk deel ervan?"
